Shity Marketing vs Poly Hotel Man.

讀完CC
而家有 Shity Marketing 同 Poly Hotel Man. Offer
唔知揀邊個好
有冇高人可以指點下

Ps 出黎之後想做hotel/event

both shit

Hotel都好做

做hotel man通常要hotel man
mkt啊豬啊狗都入到

做hotel讀黎冇撚用
落地做好過
唔好諗住讀完個大學有個fom你做
都係由低做起架渣

讀marketing 喇
at least 可以揾下大公司intern做，可以揀下行業

讀hotel得酒店 intern, 出到黎死路一條

酒店back office 好少工，好多時要由front office 做起。咁做front office，又要做front desk, catering, housekeeping。 由低做起都冇所謂，但上面勁多老seafood，酒店又講經驗，升職又慢慢等，又轉唔到入back office。一係走去d 細酒店，但之後又轉唔返出黎大brand。

睇你之後想做乜，唔想入酒店業唔好揀hotel man，除非你考政府工咁就真係冇所謂

利申Hotel man degree grad左乞緊食